[HKU] 可以點樣defer grad 1年？

我讀商科，今年year 4應該係final year, 但因為興趣同事業考慮想讀多個CS minor, 想問：
1. 如果drop 1科/2科required course 可以defer 1個sem定1年？（我想defer 1年）
2. 如果5年內讀多過288 credits會點？

有少少急要做決定，因為17號add drop period就完。
希望有大大可以解答下，萬分感激

點解當初唔揀IS

做咩唔問Faculty

當年好迷惘，唔知對咩有興趣同埋各科既出路

今日星期六，office冇開，星期一會send email/打電話（我知我抵死，應該早啲問 ）

只係想睇下有冇defer過graduation既人可以分享下...

我都係，我至今都唔知自己興趣係咩

1. 例如你drop左個core course, grad 唔到
如果你year5 sem1 讀 就當你defer 1sem
姐係當你fulfill到 就直接當你讀完 如果你想defer 1year 就要擺係sem2

2. 好似唔得 你要再問下fac 我之前打去問佢話唔可以多過288

利申 情況同你好似

加油啊，大把人都係咁，希望你搵到條適合自己既path 興趣同現實又要同時兼顧

多謝你啊，有人答我真係好感動
咁我drop 1個required course啦，希望可以sem 2先讀，如果只係defer到一個sem雖然攞唔到minor 但都可以讀多幾個cs course, 搵多份intern同再追gpa
你都想defer? 祝你好運 希望我地如願以償啦

同你一鳩樣 不過今年我yr5

做咩咁激動，defer到幾成功 加油啊

禾都想，但都 final year ，多一年讀個 master 仲巧

minor根本無人會理

反而defer唔係因為exchange或者sandwich就就肯定被人問到口啞啞

快啲grad然後讀full time master可能仲著數

樓主take咗幾多個cs courses?
有幾個cs courses好難reg （唔好話你仲未開始讀comp1117)
同埋cs workload重
好難一個學期讀好多個cs courses

我下個sem先讀到1117 就係覺得終於讀到其他cs course既prerequisite grad咗冇得讀好可惜 因為我有幾個course好想讀 不過我都有考慮到reg唔到course或者極爛grade既問題
1個sem讀3個cs course會唔會好難handle?

當然minor唔夠major勁啦，但minor/讀多幾個course我覺得起碼可以放係transcript同學多啲野
我唔知公司會唔會歧視defer既人 但我defer唔係因為想hea，係想增值同裝備自己，佢哋問我我就答啲類似既野
讀masters仲貴而且我冇masters可以讀 唔可以讀cs masters，未做過野又唔可以讀mba

但真心minor冇用 您學好programming 好過啦

其實都Handle到
咁而家第二個問題

so far 你而家讀咗幾個credits?
因為288真係唔超得

巴打而家讀成點?
因為我讀緊HKU nursing 都有同樣情況
想學多啲野 defer一年先畢業 但係咪即使點defer 夠credit就要走